聽日約咗個連登絲打去街，你問我答

是咁的，我係暑假個時玩某交友app識咗位絲打，之後因為我要返外國讀書所以一直無約過出黎，但係平時都會間唔中whatsapp下。

咁話說我聖誕返咗香港放假，約咗佢聽日見，你問我答（佢應該都會mon post ）

無人想知

識到絲打

有冇諗住扑野？

連登絲打咁高質點會咁隨便

You handsome?
180?
Rich?

佢隨唔隨便我唔知，我淨係想知你有冇諗過

聽日幾點?
因為你第一次comment

佢高過180 其他聽日見完答/等樓主自己答

12點半左右？

可以